Fufu狗勁撚正crazy

想捉住佢馬尾放狗

想養一隻..

原來貓耳黎 sor誤會咗

當佢狗咁吊

又做工具人 真係可笑

友清原來鍾意人獸...

好可愛

應該插條尾入屎忽

求下你share patron俾我求下你求你求你

好能想吊她射係入面..

jed

又係電子雞啊
追擊緊就潛水 無人追擊就上水吸金 真好做

點解仲係冇毒撚集資買 放出來

自己畀錢啦

G

隻狗咬9主人既

臭G

尊重!!!

真係好想抽插佢同佢交配做愛...

臭雞

貓耳朵公主

集資500美就可以買fufu全部相

好一般
明顯無咩做運動
唔襟擺

快點share la